我警告你哋班中學生!!!!

唔好再同我哋慳
唔好再覺得唔好意思
有物資你就攞 有嘢你就食
我哋有啲要番工番學 可以做到嘅就係送物資慰勞你哋
係我哋同上好多代人對你哋唔住 十幾歲就要出嚟俾人打俾人嚇 面對好多好恐怖好現實嘅嘢
所以千其唔好同我哋慳 食飽飽 儲夠gear先好出嚟

自推